除咗超級績效，仲有冇正嘅投資書介紹？

睇完超級績效，真心寫得好
將技術分析同基本分析結合，結合風險管理，帶出一套散户都啱用嘅方法
有冇人用過佢嗰套係有用？
仲有冇推介？

金剛經

馬經

超級績效2

嗰啲所謂嘅投資經典，大部份而家用喺呢個年代都冇撚用

頭20名作者間嘅企業，老老實實10居八九都跑輸大市一條街。有啲仲破埋產

你如果睇過就明佢同嗰啲神枱級投資人唔同
佢出發點係散户，唔係嗰啲大基金經理教你點睇基本面嗰啲

前排買哂3本 但未睇

鹿經

睇第一本，決定拎多三百蚊買埋其餘兩本

睇完分享吓另外兩本有冇用

Random walk down ws

套唔套用到落馬會？

睇左3次

= 唔使睇歷史冇得預計直接買S&P

大學major finance ，班professor就係buy依套
我唔太覺得係，事實有班人係贏到大市嘅
而且buy and hold都好講求紀律

survival bias

第二第三本有用過第一本

Survival bias都要你prove到係，定班survivor 真係有某啲特質可以贏
等於猜包剪揼，一般人會覺得贏輸係50/50
但都真係可以有人係有技術可以提高勝率到50.1%,或者51%
本書都有提過作者自己揀股都係大約50%贏，不過配合止損去令expect return係正數，長期可以贏錢

屌，即買呀

睇緊 好撚正

上mark個twitter睇，佢唔睇好tesla
唔知係咪覺得佢基本面太差

靜靜地贏

本書咁出名
不過做到嘅唔知有幾多個啦
等於同一本textbook，有人拎5**，有人拎2

已經唔想再答乜乜係咪vcp緊

唔好睇咁多書，超級績效就夠
睇太多會亂

係，坊間好多垃圾書，特別係本身中文嗰啲
一般翻譯得嘅都係本身有銷量，差極有個譜